\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\EMNummer}{02}

\title{Endringsmelding \EMNummer \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
	/Title    (Endringsmelding \EMNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
	\maketitle
	
	% Define a new column type combining both m and p features for vertical and horizontal centering
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	
	\begin{table}[h]
		\centering
		\pagenumbering{gobble}
		\renewcommand{\arraystretch}{2}
		\begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|C{0.25\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
			\toprule
			Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline EM\EMNummer & Dato: \newline 19.05.2024 \\
			\midrule
			Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{
				\begin{itemize}
					\item Markere D02 som utgått.
					\item Endre resultat av D03 fra selvstendig dokument til kapittel i sluttrapport.
					\item Endre resultat av E02 fra selvstendig dokument til kapittel i sluttrapport.
					\item Markere E03 som utgått.
					\item Endre G01 for å definere deteksjonsperiode 5 sekunder, endre start- og sluttdato til uke 21.
					\item Markere G02 som utgått.
				\end{itemize}} \\
			\midrule
			
			Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Se avviksmelding 05 og 07} \\
			\midrule
			Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Aktivitetsbeskrivelser fungerer bedre som dokumentasjon når de gjenspeiler prosjektets faktiske virke} \\
			\midrule
			Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{0.5 timer} \\
			\midrule
			Endring gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{19.05.2024} \\
			\midrule
			Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19.05.2024 } \\
			\midrule
			Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{ } \\
			\bottomrule
			
		\end{tabular}
		\label{tab:endringssmelding_\EMNummer}
	\end{table}
	
	
\end{document}
